羅范椒芬：暫緩即係撤回㗎喇 咁仲想點呢？

羅范椒芬今早出席港台節目《星期六問責》時指，批評泛民不斷將100萬、200萬的上街數字掛在口邊講是誤導群眾，「香港得700萬人，邊有可能3個人就有1個人行出嚟？」她坦言：「特首都已經作咗一個道歉啦！我都話政治係一個妥協嘅藝術吖嘛！咁暫緩已經講到好明呢，冇可能再會提出嚟㗎喇！其實咪回應咗撤回囉！」她續指特首已經回應，今屆會期不會再提出，相信短期內政府亦不會重提：「暫緩即係撤回㗎喇……咁仲想點呢？」
被問到是否有官員需要下台，羅范椒芬指在政治問責制下，如有官員自願請辭未嘗不可，但是否有人願意走入政府這個「熱廚房」是個問題。對於7.1衝擊立法會，羅范指看到立會被毀感痛心，希望青年幫助香港向前走，冷靜以合法途徑表達意見。

撤回就撤回啦 暫咩撚野緩

行埋 = 扑野

咁點解堅決要講行埋而唔講扑野？

如果一樣嘅話

有咩咁難開口？

你落左台仲講野，仲想點呀？

想跟番議事規則

如果性質一樣 點解唔肯講撒回2個字 ？
暫緩=撒回完全冇一個政府在職官員確認過
全部都係親中派自己揣釋出黎

收皮啦 親中派

佢唔識中文？筆劃都唔同啦

咪係 咁大個人字都唔識 走出來多多野講

真係一樣
咁點解唔改

識字就唔會害死咁多老師啦

搵個記者問下曾鈺成，議事規則係咪得押後同撤銷，有無暫緩，最好成份議事規則print ，叫佢地搵下

囍帖街，皇后碼頭
上過兩次當，唔會上第三次

一樣？咁點解唔直接撒回啊？
收皮啦！想隔一陣又偷雞上

唔撚識字呀？ 即係拍拖=結婚包生仔？
你仲識FF 我地唔會囉

暫緩即係撤回 咁你老豆係咪你老母？

收皮啦羅范椒芬
以為香港人唔記得你做過啲咩仆街野阿
教改迫老師跳樓 教院干預學術自由 食屎啦又想出返黎

既然係表達撒回 咁點建唔一開始就肯定咁講徹回，而係講暫緩？

徹回=將原本提出既野拎番走
暫緩=Hold住，但唔拎走，之後會有郁既潛在同可能性

我學生都識分啦 你堂堂一個專業人士竟然唔識 仲起度9up

我如果係建制派既人都恥與為伍

我夠相信你係雞啦咁你係咪雞呀臭雞

黃宏發唔係咁講喎

只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)
只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)
只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)
只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)

香港市民逢一至五都暫緩抗爭㗎啦, 咁仲想點?

林鄭又想在反抗運動氣盛之時用「對話」這種狗招，每一次都唔係為解決件事，而係為了解決你。

喜帖街同居民見面，後殺街；天星皇后碼頭同示威者對話，後殺碼頭而承諾的重置至今無期；雨傘運動同學生對話，後清場，拉的拉告的告坐牢的坐牢。每次，每次，都是為了拖延，消弭民氣，然後就反噬，屍骨無存。這是血的經驗與教訓。

呢條友冇人性架
當年教改搞到有兩個教師自殺
佢公開話"如果係關教改事 點解會得兩個自殺咁少"

呢條仆街